與其嘥時間斷放負，不如諗吓點樣遊說敗登對華強硬，仲有我哋自己可以做啲咩 (純吹水)

1. 可以學製作簡單土製武器 (網上有教路)